話說啱啱有幾個中國人黎問路，我好熱情咁為佢解答

話說啱啱等緊車
分別有兩個同三個中國人黎問我A11邊度搭
我用唔咸唔淡嘅中國話問佢係咪去機場，佢話想去港豬澳大橋喎

我非常感動，
估唔到呢項大規模殺傷力建設竟然咁吸引佢地
唔識路嘅我馬上上網幫佢搵邊度有得搭呢架A11
如果唔係約左人食飯我直頭送埋佢地上車添啊

我幫到來自中國嘅傻閪
我非常之滿足
希望佢地今晚12點前返到屋企啦

多謝傷港
又有叫雞錢仲可以運一大筆去外國